<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit치cora de Viaje de Daniel Vallejo</title>
    <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit치cora de Viaje de Daniel Vallejo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://linktr.ee/yehiibhii/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La rueda de la vida</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_7/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_7/</guid>
      <description>游낺 Elaborando Durante mis m치s de 20 a침os de experiencia laboral he llegado a la conclusi칩n de que la cultura laboral atravez de la historia no ha evolucionado en lo m치s minimo, lo cual afecta de una forma gradual y ascendente en nuestro comportamiento en el d칤a a d칤a en nuestra calidad de vida.
Entonces me di a la tarea de las posibilidades de que fuera de otra forma pero principalmente me ten칤a que documentar as칤 fue que me puse a investigar y este fue el resultado:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Tangibilidad de lo Intangible</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_8/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_8/</guid>
      <description>游냣 Elaborando Hace algunos a침os tuve la oportunidad de dar mi primer taller en una empresa en la cual estaban en via de transformaci칩n hacia lo digital era el encargado de promover una nueva cultura operativa y prepararlos para la adopci칩n de herramientas tecnol칩gicas para integrarse a la cultura interna digital. Desafortunadamente las barreras mentales hicieron lo suyo y no los culpo pero en un pais en donde todav칤a es considerado pais del tercer mundo no es raro encontrar personas que no tienen el inter칠s por leer y as칤 paso no les gustaba leer y su visi칩n hacia el futuro era muy corta pero bueno a la pregunta a la que quiero llegar es esta 쮺칩mo Somos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La etimolog칤a del codigo = alDeLasPalabras?</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_6/</guid>
      <description>游냎 Elaborando Escribir칠 sobre esto en elproximo articulo
 True False   Lo importante no es lo que sabes, sino lo que haces con lo que sabes.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Despues de la mitad Pt.1</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_4/</guid>
      <description>游닇 Elaborando Antes de estar en el programa de LauchX, y antes de los dos 칰ltimos a침os llevaba varios a침os trabajando independiente (freelance) ofreciendo servicios de Dise침o Grafico y algunos servicios en especifico de las artes graficas en este link puedes ver algunos videos Ejemplos videos y por aca algunas fotos Ejemplo fotos principalmente enfocado en el cliente final.
En aqu칠l tiempo tenia una cuenta de GitHub cuando todavia no pertenecia a Microsoft @jvenom la cual ya no pude accesar p칩r que perdi mi smartphone y tenia el 2factorAuth ya no pude recuperar la cuenta como dato no relevante poro gracias a ese perfil me algunas personas me han contactado para diferentes temas y la verdad no me acuerdo no que tengo en ese perfil pero bueno ese no es el punto el punto es:.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>To Say Thank You</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_5/</guid>
      <description>游 TO BE IN CONTEXT Some years ago when i was young studing english lenguage at FES Acatl치n, i learned a method to tell a story and i love it it seemed so easy to understand, the practice consisted on this way the teacher gave us some words and verbs that you can see below.
    . . . .     to live abroad Turn off Lie Down to fill out   look out looked forward to go out threw away   stand up to live abroad take off got along   Grow Up Walk out looked forward      So in this way we have to build a story or whatever you want to tell using them, well this practice help me to express and write a story the result of this example you can read and listen on this linkSubjetive</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi metodologia de aprendizaje</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_3/</guid>
      <description>游닇 Mi ruta de aprendizaje Elaborando En mi 칠poca de estudiante tomando en cuenta que en la actualidad tengo 43 A침os 칩sea hace casi 30 a침os me recuerdo cargando una mochila llena de libros y cuadernos todos los d칤as, sentado en una banca repitiendo letras de forma hablada y escrita entendiendo conceptos de forma gr치fica y visual sin ninguna metodologia objetiva que racionalizara mi entendimiento.
 El conocimiento nace a partir de los sentidos y se desarrolla a trav칠s de la raz칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi metodologia de aprendizaje</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_2/</guid>
      <description>救넖잺/ Contexto No tenia idea que existia Markdown,
 Estoy haciendo un par de practicas de forma local Adem치s de que estoy definiendo los temas y afinando el conocimiento de este lenguaje de marcado  Pronto estaran leyendo&amp;hellip; mis entradas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi y por experiencia adquirida no basta con trabajar solo por un intercambio de tiempo por dinero. Ofrecer productos y/o servicios tiene una gran responsabilidad que debe cumplir para mi tres fases que no podemos pasar por alto y estas son:
Cuando piensas en desarrollar en este caso una herramienta para una organizaci칩n un banco, una dependencia de gobierno, cualquier instituci칩n en la c칰al est치 integrada por seres humanos y voy a citar aqu칤 a Abraham Maslow y su piramide apesar que ya tiene algunas d칠cadas que esta persona implemento esta teor칤a para mi sigue estando muy vigente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LaunchX e Innovacci칩n Virtual</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/post_1/</guid>
      <description>Intro No me pregunten por que red social vi esta convocatoria por que me crea un poco de conflicto saber que fue por tiktok pero bueno creo que el contenido se va depurando y bien llegue a Innovacci칩n Virtual con un tema de LaunchX y vi que todo esto va en serio esta siendo una muy buena experiencia estar en este programa aparte de que hay personas que ya las conocia de alguna probable red social 칩 plataforma.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
