<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Daniel Vallejo</title>
    <link>https://linktr.ee/yehiibhii/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Daniel Vallejo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://linktr.ee/yehiibhii/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi y por experiencia adquirida no basta con trabajar solo por un intercambio de tiempo por dinero. Ofrecer productos y/o servicios tiene una gran responsabilidad que debe cumplir para mi tres fases que no podemos pasar por alto y estas son:
Cuando piensas en desarrollar en este caso una herramienta para una organizaci칩n un banco una dependencia de gobierno cualquier instituci칩n en la c칰al est치 integrada por seres humanos y voy a citar aqu칤 a Abraham Maslow y su piramide apesar que ya tiene algunas d칠cadas que esta persona implemento esta teor칤a para mi sigue estando muy vigente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://linktr.ee/yehiibhii/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://linktr.ee/yehiibhii/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
